✅ 1. Немного, раза в полтора увеличить шрифт ,которым сделано основное меню. Если потребуется увеличить высоту блока, то можно немного увеличить.
   При этом шрифт выпадающих меню -"Все услуги" и "Тарифы" - как посчитаете нужным, на ваше эстетическое усмотрение.
   
✅ 2. Ранее сделанный пункт меню "вход в биллинг" переименовать в "оплата" и по нажатию переводить пользователя на страницу "оплата"

✅ 3. Сделать дополнительную страницу "оплата" ,на нее разместить текст из файла "Текст для страницы оплаты", который в аттачменте.

✅ 4. По центру страницы "оплата", сразу под текстом разместить кнопку "Вход в биллинг", по нажатию кнопки переводить пользователя на адрес https://login.telestar.spb.ru

✅ 5. Сделать дополнительную страницу "публичная оферта", на нее разместить тест оферты, который высылаю в аттачменте

✅ 6. Подумать пожалуйста и решить, где разместить пару ссылок на страницу публичной оферты, наверное из подвала и откуда-нибудь еще.

✅ 7. На странице "О компании" под имеющимся текстом написать, что все услуги оказываются в соответствии с имеемыми лицензиями и указать
реквизиты лицензий из файла в аттачменте "лицензии телестар"